記者可唔可以罷去錄音機記招

記者罷工好似有啲失職，但睇住辛苦左成，轉頭又撚多獲，鄧佢地唔抵。

如果罷去記招前先做宣言，如果今次再播錄音帶，下次就xxxxx。咁會唔會戴到半個頭盔。